垃圾到咁都算大隻？

勁排骨喎

手同對波唔合比例

好柒要手無手要胸無胸

阿叔邊位

戒毒中心走出黎啲道友

對波咁核突嘅

仲要駝撚住個死人背

咁多腩肉，排骨又未算。

排骨又唔係，但真係影到三分似道友咁，咩宣傳手法黎

完全唔似有操過

隻手好似肌肉萎縮咁喎

又寒背
又肥仔波
又廢手

好心咁大個人唔好發明星夢啦屌

操左3個月出黎獻醜

收下身先影啦，你個曱甴肚

上胸太弱 搞到好似墮lin咁
同埋可能冇操背? 有少少圓肩